求救，lihkg唔記得左密碼

可以點做

去點務台開post ok？

比返個ac人啦

站

連住尼會應機?